［年經］荃灣中型邊到學好

如題，想學假9中型，住新界所以都會係荃灣考。

謝謝

我住大西北, 當年去柴灣考.
怕L 咗個迴旋處.

仲要學牌唔俾行考試路線.

你有2仔牌咪自己揸架5噸半練
真5噸半同架假狗中型冇乜分別

楂容乜易.
考試規則係要人提.
不過我當年個18牌師傅係廢. 嗰時我楂咁九記, 俾我串返佢轉頭.

荃灣真係咁難？
要考慮去番柴灣？

好搵？

老實講有車底都未必攪得掂
唔止個迴旋處 成段路都難考過柴灣

聽講好多人肥出德士古道迴旋處

利申：荃灣考巴士1take pass

用呢套要求嚟考迴旋處根本唔實際
仲要係考德士古道呢個

報鏗鏘考幾好
中型+巴士牌都係1take